[["<h3>2022-09-30 08:38:16 Avbrott</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-30 20:38:06</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Lund</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-30 07:50:15 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-30 08:08:02</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Sk\u00e5ne</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-30 07:44:10 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-30 07:50:33</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Lund</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 23:10:11 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-30 06:22:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Stockholmshem</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 21:58:12 Avbrott</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-30 09:58:06</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Haninge Bost\u00e4der</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-28 11:06:31 Avbrott</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-28 23:06:26</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Gavleg\u00e5rdarna</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-24 18:12:11 Avbrott</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-27 06:12:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Partillebo</li>\n</ul>", "<h3>2022-08-26 14:36:15 Avbrott</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-27 02:36:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Lund</li>\n</ul>", "<h3>2022-08-15 11:32:17 Avbrott</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-30 13:00:00</p>", "<h3>2022-07-30 08:52:11 Avbrott</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-30 16:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Lund</li>\n</ul>"], ["<h3>2022-10-13 09:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Planerat arbete J\u00e4mtland, etapp 3.\r\n\r\nDen 13 oktober kommer tj\u00e4nster att stoppas vid fyra till fem tillf\u00e4llen om 10 - 30 minuter vardera, d\u00e5 vi migrerar \u00f6ver alla kunder i omr\u00e5det till en ny teknisk plattform.\r\n\r\nKunder kan komma att beh\u00f6va starta om konverter och/eller RGW. Skulle det vara n\u00e5gra problem efter avbrottsf\u00f6nstret uppmanas boende att ta kontakt med sin tj\u00e4nsteleverant\u00f6r.\r\n\r\nReservdag: 2022-10-20, 09.00-15.00</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-13 15:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Krokomsbost\u00e4der</li>\n<li>Rikshem</li>\n<li>\u00d6stersundshem</li>\n<li>J\u00e4mtland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-13 07:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Planerat str\u00f6mavbrott vilket drabbar vissa kunder i Ljungskile, Svensh\u00f6gen, Ucklum och \u00d6dsm\u00e5l. Ber\u00e4knad nedtid 30 minuter under servicef\u00f6nstret.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-13 09:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>V\u00e4stra G\u00f6taland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-13 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder i B\u00e4linge.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-13 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Uppland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-12 09:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Planerat arbete J\u00e4mtland, etapp 2.\r\n\r\nDen 12 oktober kommer tj\u00e4nster att stoppas vid fyra till fem tillf\u00e4llen om 10 - 30 minuter vardera, d\u00e5 vi migrerar \u00f6ver alla kunder i omr\u00e5det till en ny teknisk plattform.\r\n\r\nKunder kan komma att beh\u00f6va starta om konverter och/eller RGW. Skulle det vara n\u00e5gra problem efter avbrottsf\u00f6nstret uppmanas boende att ta kontakt med sin tj\u00e4nsteleverant\u00f6r.\r\n\r\nReservdag: 2022-10-19, 09.00-15.00</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-12 15:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>J\u00e4mtland</li>\n<li>Rikshem</li>\n<li>\u00d6stersundshem</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-12 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder i Torsby och \u00d6stmark.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-12 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>V\u00e4rmland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-12 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder i B\u00e4linge.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-12 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Uppland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-12 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder i Tungelsta och Jordbro.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-12 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Haninge Bost\u00e4der</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-12 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder p\u00e5 Rutegatan och Kastanjegatan i Visby.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-12 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Gotlandshem</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-11 09:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Planerat arbete J\u00e4mtland, etapp 1.\r\n\r\nDen 11 oktober kommer tj\u00e4nster att stoppas vid fyra till fem tillf\u00e4llen om 10 - 30 minuter vardera, d\u00e5 vi migrerar \u00f6ver alla kunder i omr\u00e5det till en ny teknisk plattform.\r\n\r\nKunder kan komma att beh\u00f6va starta om konverter och/eller RGW. Skulle det vara n\u00e5gra problem efter avbrottsf\u00f6nstret uppmanas boende att ta kontakt med sin tj\u00e4nsteleverant\u00f6r.\r\n\r\nReservdag: 2022-10-18, 09.00-15.00</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-11 15:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Krokomsbost\u00e4der</li>\n<li>Rikshem</li>\n<li>\u00d6stersundshem</li>\n<li>J\u00e4mtland Fiber</li>\n<li>J\u00e4mtland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-10 06:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Elleverant\u00f6r kommer g\u00f6ra elm\u00e4tarbyten under f\u00f6rmiddagen 10/10. Det drabbar kunder som \u00e4r anslutna till stationerna Istaby, H\u00f6rvik, Siretorp. Mj\u00e4llby, Ysane och H\u00e4llevik</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-10 12:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>S\u00f6lvesborg</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-10 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Underleverant\u00f6r kommer utf\u00f6ra ett planerat arbete. 1 x 20 minuter avbrott under servicef\u00f6nstret.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-10 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>V\u00e4rmland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-10 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder i Torsby och \u00d6stmark.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-10 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>V\u00e4rmland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-10 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder i S\u00f6derbykarl.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-10 05:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Uppland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-10 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder i Lerdala, Timmersdala och Sk\u00f6vde.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-10 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Sk\u00f6vde (fd Fibertj\u00e4nst)</li>\n<li>V\u00e4stra G\u00f6taland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-10 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder i Torestorp, \u00c4lekulla och \u00d6xab\u00e4ck.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-10 05:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>V\u00e4stra G\u00f6taland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-07 14:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Planerat elarbete vilket drabbar vissa kunder i Farsta.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-07 15:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Familjebost\u00e4der</li>\n<li>Stockholm BRF</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-07 09:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Planerat elarbete vilket drabbar kunder p\u00e5 Kungsholmen och Lilla Essingen, Stockholm.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-07 10:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Svenska Bost\u00e4der</li>\n<li>SKB</li>\n<li>Familjebost\u00e4der</li>\n<li>Stadsholmen</li>\n<li>Arboga</li>\n<li>Einar Mattsson</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-07 08:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Underleverant\u00f6r kommer utf\u00f6ra ett planerat elarbete vilket drabbar vissa kunder p\u00e5 Pilgatan, Stockholm.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-07 09:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Einar Mattsson</li>\n<li>SKB</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-06 09:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Planerat arbete Stockholm (S\u00f6der etapp 2)\r\n\r\nDen 6 oktober kommer tj\u00e4nster att stoppas vid fyra till fem tillf\u00e4llen om 10 - 30 minuter vardera, d\u00e5 vi migrerar \u00f6ver alla kunder i omr\u00e5det till en ny teknisk plattform.\r\n\r\nKunder kan komma att beh\u00f6va starta om konverter och/eller RGW. Skulle det vara n\u00e5gra problem efter avbrottsf\u00f6nstret uppmanas boende att ta kontakt med sin tj\u00e4nsteleverant\u00f6r.\r\n\r\nReservdag: 2022-10-17, 09.00-15.00</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-06 15:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Svenska Bost\u00e4der</li>\n<li>SKB</li>\n<li>Familjebost\u00e4der</li>\n<li>Stadsholmen</li>\n<li>Stockholm BRF</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-05 09:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Planerat arbete Einar Mattsson Stockholm..\r\n\r\nDen 5 oktober kl 9 - 15 kommer tj\u00e4nster att stoppas vid 4 - 5 tillf\u00e4llen p\u00e5 10 - 30 minuter, d\u00e5 vi migrerar \u00f6ver alla kunder i omr\u00e5det till en ny teknisk plattform\r\n\r\nKunder kan komma att beh\u00f6va starta om konverter och/eller RGW. Skulle det vara n\u00e5gra problem efter avbrottsf\u00f6nstret uppmanas boende att ta kontakt med sin tj\u00e4nsteleverant\u00f6r.\r\n\r\nReservdag 12 oktober kl 9-15.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-05 15:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Einar Mattsson</li>\n<li>Stockholm BRF</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-05 08:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>fiber\u00e4gare utf\u00f6r Kabelarbete/kabelskarvning p\u00e5 grund av v\u00e4g/j\u00e4rnv\u00e4g/byggnadsarbete.\r\nBer\u00f6r kunder p\u00e5 gatuadress Aspen i syssleb\u00e4ck.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-05 16:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>V\u00e4rmland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-05 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Planerat arbete Bj\u00f6rklinge. 1 x 4 timmar avbrott under servicef\u00f6nstret.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-05 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Uppland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-05 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Underleverant\u00f6r kommer utf\u00f6ra ett planerat arbete i H\u00f6\u00f6r. 1 x 4 timmar avbrott under servicef\u00f6nstret.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-05 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Sk\u00e5ne</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-05 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder i M\u00f6klinta.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-05 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Sala</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-05 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder i Arvika(j\u00f6ssebygdens fiber).</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-05 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>V\u00e4rmland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-05 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder i Gual\u00f6v.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-05 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Brom\u00f6llahem</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-05 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete. P\u00e5verkar kunder i Falk\u00f6ping.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-05 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>V\u00e4stra G\u00f6taland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-04 09:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Planerat arbete Stockholm v\u00e4sterort\r\n\r\nDen 4 oktober kommer tj\u00e4nster att stoppas vid 4 - 5 tillf\u00e4llen p\u00e5 10 - 30 minuter, d\u00e5 vi migrerar \u00f6ver alla kunder i omr\u00e5det till en ny teknisk plattform\r\n\r\nKunder kan komma att beh\u00f6va starta om konverter och/eller RGW. Skulle det vara n\u00e5gra problem efter avbrottsf\u00f6nstret uppmanas boende att ta kontakt med sin tj\u00e4nsteleverant\u00f6r.\r\n\r\nReservdag 10 oktober kl 9-15.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-04 15:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Svenska Bost\u00e4der</li>\n<li>SKB</li>\n<li>Familjebost\u00e4der</li>\n<li>Stockholm BRF</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-04 09:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>fiber\u00e4gare utf\u00f6r Kabelarbete/kabelskarvning p\u00e5 grund av v\u00e4g/j\u00e4rnv\u00e4g/byggnadsarbete.\r\nBer\u00f6r kunder p\u00e5 gatuadress Orren i syssleb\u00e4ck.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-04 19:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>V\u00e4rmland</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-03 09:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Planerat arbete Stockholm (S\u00f6der etapp 1)\r\n\r\nDen 03 oktober kommer tj\u00e4nster att stoppas vid fyra till fem tillf\u00e4llen om 10 - 30 minuter vardera, d\u00e5 vi migrerar \u00f6ver alla kunder i omr\u00e5det till en ny teknisk plattform.\r\n\r\nKunder kan komma att beh\u00f6va starta om konverter och/eller RGW. Skulle det vara n\u00e5gra problem efter avbrottsf\u00f6nstret uppmanas boende att ta kontakt med sin tj\u00e4nsteleverant\u00f6r.\r\n\r\nReservdag: 2022-10-10, 09.00-15.00\r\n</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-03 15:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Svenska Bost\u00e4der</li>\n<li>SKB</li>\n<li>Familjebost\u00e4der</li>\n<li>Stadsholmen</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-03 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Underleverant\u00f6r kommer utf\u00f6ra ett planerat arbete i G\u00e4vle. 1 x 20 minuter avbrott under servicef\u00f6nstret.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-03 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Heimstaden</li>\n</ul>", "<h3>2022-10-03 00:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>N\u00e4tleverant\u00f6r utf\u00f6r planerat arbete.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-10-03 04:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>H\u00e4lsingland</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-26 08:00:00 Planerat driftuppeh\u00e5ll</h3>\n<p>Kunder i J\u00e4rpen migreras bort fr\u00e5n Zitius switchar till en ny kommunikationsoperat\u00f6r, IP-only.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-30 12:00:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>J\u00e4mtland Fiber</li>\n<li>J\u00e4mtland</li>\n</ul>"]]