["<h3>2022-09-29 14:14:31 Avbrott</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-30 02:14:25</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Stockholmshem</li>\n<li>Familjebost\u00e4der</li>\n<li>Micasa</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 14:14:11 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-29 14:32:02</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Lund</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 13:26:15 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-29 13:38:02</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Gavleg\u00e5rdarna</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 13:18:16 Avbrott</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-30 01:18:10</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Stockholm BRF</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 13:08:13 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-29 14:08:02</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Lomma</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 12:20:17 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-29 12:35:40</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>S\u00f6rpNet</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 10:26:15 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-29 11:38:02</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Flen</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 09:16:10 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-29 12:35:25</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>V\u00e4stra G\u00f6taland</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 08:56:13 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-29 09:02:01</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Laholm (Svenska Stadsn\u00e4t)</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 08:28:09 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-29 08:40:02</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Familjebost\u00e4der</li>\n<li>SKB</li>\n<li>Stockholm BRF</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 08:14:16 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-29 12:12:01</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Stockholm BRF</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-29 07:22:15 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-29 09:20:01</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>V\u00e4stra G\u00f6taland</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-28 11:06:31 Avbrott</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-28 23:06:26</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Gavleg\u00e5rdarna</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-27 20:00:00 Avbrott | Felet \u00e4r \u00e5tg\u00e4rdat</h3>\n<p>Vi har just nu en driftst\u00f6rning som drabbar vissa kunder p\u00e5 R\u00e4vek\u00e4rrsgatan, M\u00f6lndal. Tekniker \u00e4r best\u00e4lld f\u00f6r vidare fels\u00f6kning.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">Problem \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-29 10:44:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>M\u00f6lndal (Svenska Stadsn\u00e4t)</li>\n</ul>", "<h3>2022-09-24 18:12:11 Avbrott</h3>\n<p>Det p\u00e5g\u00e5r just nu en driftst\u00f6rning i ditt omr\u00e5de.</p>\n<p class=\"driftinfo-item-problem\">F\u00f6rv\u00e4ntas vara \u00e5tg\u00e4rdat: 2022-09-27 06:12:00</p>\n<ul>\n<li>P\u00e5verkade omr\u00e5den:</li>\n<li>Partillebo</li>\n</ul>"]